北角城市花園補習社老闆染疫 電話受訪：唔知點解瀨嘢

本港爆發第三波新冠肺炎疫情，今日（10日）新增38宗確診，當中9宗源頭不明，其中兩名患者在將軍澳居住。一名35歲男患者居於康城晉海，他與太太在北角城市花園商場開設補習社雋妍教育中心。身在醫院的補習社負責人馬先生接受《香港01》致電查詢，坦言過往這兩星期僅於北角補習社及將軍澳住所往來，防疫上一直未有鬆懈，「唔知點解會瀨嘢。」

記者下午到現場視察，補習社已經關門，商場亦已進行大型消毒清潔。不過，商場內設有多間補習社，不少學生均會到不只一間上課，令同樓層的補習社大為緊張，即時關門暫停營業。

身在醫院的補習社負責人馬先生接受《香港01》致電查詢，對話間聲線有間歇氣促，他坦言過往這兩星期僅於北角補習社及將軍澳住所康城晉海住所往來；在早前疫情緩和下，防疫上亦未有鬆懈，維持戴口罩及勤洗手，「唔知點解會瀨嘢。」

他指，其補習社有百多位學生，大部份來自港島區，接觸過的學生無病徵，教學時會保持適當距離，學生亦要戴口罩。他形容前兩星期工作較為忙碌，太過操勞，或令抵抗力較弱，難防病毒入侵。他表示，近日出現發燒、作嘔、氣促等症狀，前日到醫院求醫，最終昨日確診，直言感到驚訝，但未有太擔心病情，「相信會醫得好。」

政治確診
中共好京初選

連登仔:源頭不明多數係叫雞,暪住老婆叫雞

應該係

智能病毒,專殺藍屍

得ma零個學生jl唔洗執笠？

最荒謬既猜測往往先係事實
如果老闆娘有上連登
分手啦

條友深藍，抵9死

要中就中架啦
公屋個班點知開下抽氣扇
人地屙篤屎落屎渠就中招

仇G會唔會中

住晉海，9成藍

擔心仇b